日日同女朋友見都重好掛住佢

有冇人都有呢個感覺

幾時都要同佢FACETIME

有冇掛住李斯

同女朋友住得好近 日日見都唔夠 晚晚都一齊訓 但一返工就好掛住佢

利申：仲有個幾月就一齊2年

我愛佢多過李斯

你係賓賓？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為日日同女朋友見都重好掛住佢係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

認真post

屌次次都唔夠快

你班低質仔

樓豬快d j住李斯止渴先

女朋友同樣掛住你先好喎
聽唔少嫌條仔日日要見 話煩

全連登最低質條碌柒話人係低質仔

個答案你創造架喎

如果我條仔都係咁就好啦

有無李斯原post

要喇睇緊尋泰記！

佢都好掛住我

輕鬆

重整創意台頹風

我出名長情

係囉 點解即使見住都仲係會掛住男朋友嘅呢

好sweet!